[文宣請進] 戒嚴情況文宣

可唔可以整Google map圖版或者黨鐵路線圖版推出國際

比外國人知道Hong Kong is not safe.
At least nothing to play

點樣可以知道依家戒嚴情況呀

有咩站唔開，有咩商場唔開
已經好透明